## Rechercher et filter vos données

<div>
  <img
    alt="TUTORIAL-ACTIONS-SEARCH"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/tutorial/commented/tutorial-search.png"
    />
</div>

Uniquement dans le cas de documents de type "table" (comme un `csv`) - et si le widget est correctement configuré - vous disposez d'actions additionnelles : la **recherche textuelle** ainsi que les **filtres de recherche**.

Lorsque vous utilisez l'une ou l'autre de ces actions de recherche les résultats sont automatiquement mis à jour dans la table.
